我力抗泛民狗到底

有泛民狗話呢度啲本土係建制扮
咁我就唔認係本土
但我見佢地咁串咁下作咁卑鄙做小動作

所以我決定逢泛民必屌

睇你班泛民狗夠唔夠膽抹黑我

多謝你咁欣賞我

你？

any 游b new photo?

笑而不語😂😂😂
我竟然被本土，然後被割蓆

佢好似post左lu

原來唔認割蓆就係搬龍門

你都係砌preset姐

我認，割蓆搬龍門
我唔認，割蓆搬龍門
我唔回應，割蓆搬龍門

其實你=低B

我都係玩下膠姐

勿認真

我而家擺明帶頭盔

where?

Ig 呀

佢變左舊石

有泛民狗屈人就逢泛民必屌
咁所有本土係咪要因為國師比人笑

老師佢私底下幾正常下